公司愈細愈多是非？

公司加埋老闆都係得10人都咁多是非。份工係朋友介紹入嚟做 我朋友係公司高層 入職第一日已經俾個8婆同事暗串 話我咩都唔洗做都無人理 又係背後話公司俾好少野我做 但我其實係唔怕辛苦 肯學肯試

咁咪主動d 簡單

屌你老尾靠關係比人屌下都好正常

唔係靠人先入嚟嫁 我都要second in 先入到 朋友只係同我講請人 可以試吓

戇鳩，樓主你做撚過大公司未先？

大公司D關係咪仲複雜 排斥, 篤背脊, 辦公室戀情, 勾引人夫上司 乜撚野都齊哂